(退稅) 寬減100%薪俸稅上限為1萬元

今年冇左1萬蚊 我要減少消費1萬

薪俸稅退稅100% 上限1萬元
寬減2020/21課稅年度100%薪俸稅和個人入息課稅，上限為1萬元，全港187萬名納稅人受惠。

之前退兩萬
呢期經濟唔好，反而退少左

其實調轉黎諗既姐
之前日日9叫水浸要回水要派糖要派錢
水侵個日要拎出黎派
咁水緊就自然冇派咁多架啦

佢水浸果陣派都唔撚係派比你

水緊就唔好起三跑
唔好搞明日大愚

其實以前係經濟好唔派糖, 經濟差就退稅寬免呢樣個樣etc, 所謂逆週期措施就係咁
不過咁多年水浸, 結果利益去曬建制

如果係一齊好一齊衰，要個政府嚟真係把撚

佢唔想我地啲窮撚 交1蚊稅玩鳩稅局

逐蚊同佢玩

雨天收遮，政策含意100分啦

三萬 變二萬，二萬變一萬。少左好多我吊

越來越少，我吊

仆街

太好了，可以慳一萬！多謝波波！

我派錢又拎過，免稅又拎過，免差餉又有份
點解唔係派比我

全港187萬名納稅人受難

咁咪錯晒lor

派得幾多比你 水浸果陣最受益都係最有錢果班
中產最多只係掂到個邊皮，淨係交稅無份食糖果班仲撚慘

之前派1萬
而家要你少番1萬免稅
好撚黑暗